畫家只係一個連妹妹仔都搞嘅白卡佬咋！

潘運瑭生長於破碎家庭，自幼父母離異，中三輟學後靠申領綜援維生，20歲後開始干犯各種刑事罪行，2015年6月曾在旺角花園街公共圖書館藉口教畫畫，非禮一名14歲少女，被判入獄3個月。他出獄後仍未有收斂，同年10月，再向一名患中度智障女子強吻及非禮，再度入獄。

案情指，當年約40歲的中度智障女子，與潘運瑭於「佔領」期間相識。被告求情指，中三輟學後開始靠綜援及賣畫維生，對事件已感到後悔。裁判官判刑時，斥責被告侵犯精神上無行為能力的事主，行為可恥，加上被告過往有同類案底，曾被判監禁，故判其入獄10個月。

咁樣都可以吹奏做義士

分化撚收皮
請問你上個月付出過d乜

是非黑白都分唔清楚就話人分化，你應該收皮先

咁代表佢係監房可以受到不人道對待?

一單還一單
佢係白卡搞o靚妹係錯 亦都已被判監
但唔代表差佬可以咁搞佢

我無野講

佢犯過風化案唔等於被狗玩係抵死

做咩要同佢割𥱊

邊個同你講你有資格？
咁自我中心既大佬

十一哥都衰過十一好老實，而家咪又係高薪厚祿

唔等於，但唔需要一面倒吹奏呢條友

坦白講，如果一個人係咁仆街
照道理唔會咁留意時事，唔會咁熱衷每一次運動

我唔排除佢真係變態咸濕非禮人，
但無可否認，佢好過好多正常人，因為佢真係有心想為香港好，而佢精神係有小小問題

Btw,有人話佢衰第二單嘅時候，條女係佢女朋友，有無人知係咪？

講真，如果連小朋友都可以搞嘅人，我唔覺得佢有人格可以搞社運

你邏輯有問題，十一哥已經係過街老鼠啦

黑警咁搞佢梗係錯啦，但係連燈仔一面倒咁吹奏佢，我覺得完全唔理性

一件事還一件事
大家都係講佢呢次既行為姐

我想問下你有發過夢架嘛，
你知唔知畫家一直企係邊個位？

我唔講咁多，你自己諗下，
屌人其實真係好易架。

你確定唔係俾克警屈？

克警咩都做得出

咁使唔使參加社運都要考牌？

分乜鳩化
捧得個肥佬咁高 因住比佢影響我地形象

根本就應該將個矛頭指向警方行為不當

如果呢兩個月發夢果時佢癡埋我個女度，我會屌柒佢

換轉係你又會唔會呢?

得你心水清明我講咩

陣間俾人污名化我地同路人有戀童癖，就好影響今次活動形象

連登仔，醒啦好嘛

唔駛，但如果有戀童癖就不了

好多傻仔柒咗支持個強姦犯，但又落唔到台，唯有盲撐

而家個矛頭唔係不嬲都指向緊警方行為不當咩

「先block分化狗，然後上一頁，樓下推po死全家」

【請廣傳】對付分化撚最好方法

我地行動嘅正當性就係講緊我地作為人民嘅自由人權去對抗政權嘅不義 外國嘅news coverage都係講緊我地呢啲野 依家佢嘅權利同尊嚴俾政權侵犯 你就話唔抵幫

有幾自我中心先講得出呢番說話

劉馬車d fd

除咗識老屈人分化你條撚樣仲識咩。

要幾上帝視角先可以唔明我呢番說話

咪係 關吹唔吹奏咩事呀

講啱左又唔應我

135毛分化撚個撚個都話自己6961261662171都有出
笑唔笑死人

如果劉馬車77因為抗爭而俾黑警拉咗，連登仔唔知會唔會同佢出聲呢

咁呢幾個星期串佢小佢d post點del 吖

垃圾白卡佬

收嗲啦P牌仔

白卡佬就可以捉佢返支那不人道對待？

根本依家係吹奏緊佢聖人咁樣，你有冇追post

我有講錯咩

你都 on9
劉馬車出黎掉下雞蛋 講下反送中
唔通又要吹奏啊

無野講就收皮喇

好難講，連登仔話轉就轉

因為人地曾經犯過罪 就等於唔可以搞社運？ 唔可以為自己爭取社拿自由？

所以呢?
就算連環殺人犯都唔代表可以比驚犬侮辱

不分化

咁依家佢係咪癡埋你個女到？
佢出黎目的係反送中
你因為佢以前做既事而否決佢？
咁係咪我地又可以話你冷血你出事唔救你？

true. no comment

繼續駁啦 柒頭

有次去添馬野餐見到畫家係咁屌警犬，咁岩有個城巴司機行過，佢套制服白色好似警犬，行過比人係咁屌。 司機show職員證澄清自己身份，畫家第一時間好大聲say sorry, 唔好意思屌錯人。
佢除左激進之外，其實都好正常，大聲唔代表無禮貌

留意時事就唔係一個仆街呢個係咩理論

唔好咁講，不嬲社運走得前個堆都唔少有抑鬱症/躁狂症，仲有堆就有各種不同既案底，或者無業/待業。如果唔係點可以咁唔錫身，咁勇武先

不過都係佢地先好似有D睇頭，可以搞下事，等班popo驚下，忙下

你試下如果梅毒仔劉馬車係我地個陣形，班公安知道佢呢個身世，佢出動口水/血液攻擊，班公安肯定驚到仆街

就係因為有你呢d人成日話人白卡佬 以為佢出黎係玩 大家都係講番佢唔撚係真係痴線 係好清醒姐

問題係而家畀人拉到嘅人對我哋影響都可以好大
做案例打唔打得入對大家嚟講都差好遠啦
而家睇下黑警落咩罪同法庭點樣應對
就好似不誠實使用電腦罪 如果唔係法庭做咗一次解釋同定義
今次呢條罪一定廣泛使用 我哋手機焗開焗解鎖

同馬車一樣

不知所謂
你講到咁, 我唔想係你同路人多啲..

收皮啦屌你

上邊唔需要幫佢辯護 最重要一樣嘢係一單還一單
我或知佢屠戚家13口
最緊要佢嗎反送中畀人拉咗 我哋就要盡可能幫手

起下底先啦

嘴炮勇武

咁驚俾人污名化 咪撚話你係我同路人呀

問題唔在於佢係咩人
而係班狗拉人既程序
我地屌既係不義既拉人過程
唔係純撐畫家

佢有犯法唔代表差佬點對佢都得

收皮啦

黃台仰同李東昇為香港做過啲咩？變難民就即上神枱？

貼夠反對修訂逃犯條例未呀屌你老母！

我無野講

警犬屌埋細路女添

企得前還企得前
非禮犯還非禮犯
更何況係有白卡嘅
兩者無衝突
就算係強姦犯都可以愛國嘅
唔好因為立場一樣
就顛倒是非黑白
我哋目的係釋放所有被捕人士
當然包括佢
但係就唔好幫佢漂白
拒絕對唔係一個值得學習嘅榜樣

樓主唔會回應

就算你地點開post話佢係同路人 我情感上真係說服唔到自己

樓主就算係鬼 呢個post佢無講錯
問心果句
你會唔會想係平時同呢個「畫家」有任何關係先

根本佢就同班新移民、劉馬車一樣
係應被驅逐既低端人口

請問我有講錯咩？
起左底又點？政見唔同就等於五毛？

你唔比黑警屈一個弱智?

咁你更加應該知道畫家存在嘅意義

政見唔同咁你我乜野地

無話要幫佢漂白
但呢個時勢你可以選擇點樣去 address 佢
正如無人會喺天琦被打壓嘅時候話佢係大陸仔咁

想問下個背景點整

你人格有有問題影響成個觀感
強姦犯都得啦

你收皮啦你擺明鬼

我唔會否認佢搞細佬女呢單野
係絕對可恥既事
但佢今次咁勇武走上前線為香港
呢單就值得我地欣賞學習
兩件事有乜影響？咁簡單既邏輯問題
咸濕就可以抹殺佢對呢項運動既付出？
你可以清算佢之前唔同既罪行
但呢項活動所做既正義之舉 絕對唔撚得

邊有一面倒姐，咪有你呢啲睇人唔睇事嘅盲毛囉

善用起底功能

重要唔係佢之前犯咩罪
而係佢今次抗爭比人拉左
係警局受不公平對待
一單還一單
佢宜家可以因為抗爭比人咁對待
咁其他抗爭人士都可能會受一樣既對待

Bye分化撚

想要形象好咪乖乖地係屋企奶下共

Agree, 樓主錯重點
每個抗爭者都唔應該受不公平對待

SO WHAT?
唔比人地改過自身?

收擋啦三國智障 無人識你呀自大閪

畫家過去係唔好，風化我都唔認同，但係呢啲過去既佢都受左啦，你唔係要一世戴有色眼鏡睇人呀嘛？

再講畫家係場運動上面，由佔旺到依家既付出，全部有聲有畫有片有相，唔叫同路人，戰友，義士叫咩？

我屌你老母，分化撚

你自己講架

#1
司馬仲達
•
25 日前
每個人都有自己抗爭極權嘅方式，請唔好踩低對方嘅做法

昨天的我

好啦分化POST唔好推由佢沉

咁又點？
佢都係我地一份子！佢有為運動出過力，佢都犧牲了自己，咁就夠

所有講過粗口 識講粗口嘅人都唔係好人
係咪你想表達嘅意思

你都識講 樓主係鬼

係咪做過錯事壞事就唔撚準參加抗爭，同唔撚洗當佢係自己人？

咁你去自首，或者好似梁繼平咁發聲
你咁做我同你say sorry 又點話

佢咪坐左監囉 你睇下丁可欣偷完野又唔使坐 仲要係度拎光環

唔好屌我分化
以事論事姐

林鄭都道咗歉
警察都收斂咗

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

同意，要分清楚
同埋每一個人都有善良同邪惡一面，唔可以因為佢犯過一件事就將人完全定性 佢為香港付出，都係人人可以見到

「梁天琦只係一個拎香港資源讀大學既大陸仔咋！」
收皮啦分化撚

姐係以你logic 有案底嘅人就無人權 可以比警犬任撚都無問題

Hide Blocked User - 司馬仲達

不安 已經報左驚

講粗口同非禮女童有可比性？
照你咁講龍緯紋都係好人啦

呢個畫家係一而再再而三咁犯事
佢人格係好有問題
我想表達既就係專注於屌柒警方而唔好美化佢

唔好乜鳩都話係「政見」好冇

孫中山三妻四妾 搞蘿妮添啦
以前畫家有錯 但佢而家做緊一件正確的事 唔好將焦點模糊

龍門係咁樣搬既咩?
而家係講緊有人想背棄一個有前科既同路人
佢係呢場運動有負出,佢為左呢場運動被捕被迫害
我地就有義務去為佢出聲去救佢

屌你老母

假設有個差佬放低gear走過黎群眾呢邊
選擇同我地一齊面對政權
唔通你屌撚佢
死黑警我唔撚信你你死返過去?
唔係咁做人掛?

而家重點係在香港法冶下，無論你係咩人，都應該受法律保護，而唔係畀警察濫權

楊岳橋都話過，如果周浩鼎有法律問題求佢，無論佢地有咩過節 佢都會幫佢

出黎打下卡就返屋企個堆？

出過去一齊發夢 相信都明白一個都不能少既重要性

如果你發夢參與係為有資格去批鬥自己人

我求下你 留返係屋企 我地唔需要你

人地白卡都出黎抗爭，樓主淨識分化

推

白卡佬都比黑警攪到喊要幾撚恐怖既手段先
可以做到，佢坐撚過即係俾左之前既代價，
明喊撚明一單還一單屌你

樓主夠薑講有參與過先勁，如果唔係吹水，應該係出來打個卡就走，一係淨係今天我果班

要講有案底既話 馬車又何嘗唔係
不過有案底既都可以有立場
今次畫家做既行為確實係值得我哋respect
不論身份 地位 背景 肯為香港企出黎發聲就可稱為義士
要分化既 唔該慳返啖氣啦

點一單還一單？ 人衰就係衰 俾人搞只可以話報應
警犬死老母 你地咪又係 抵死啦

樓主快走

人格上我未必支持畫家
但呢件事上一定要去持佢

樓主已消失

一句講晒：分化

你老味 你都𨶙𨳊
一個仆街 再點𨶙樣仆街都好
佢只要因為發𨶙夢而俾人拉 就好𨶙應該受到同情
一單還一單 要睇佢呢次做咗啲咩
如果你話𨳊俾我聽佢今日係因為衰十一 我冇𨶙嘢講
但係今日佢因為個閪香港 所以俾人拉𨳊咗
所以你唔𨶙好同我講咁𨳊多啲犯罪歷史

就算今日畫家曾經係一個閪殺人犯
但佢今日係為𨶙咗香港俾人拉 我就係閪要支持佢呢一次
因為好𨶙簡單一個道理：一單還一單

你咁𨶙鐘意炒埋一碟 咁人地咪起𨳊你底
攞𨶙埋你以前出啲𨳊post嚟講囉
但將你啲閪post炒𨶙埋一碟又唔同講法喎
因為你個閪人專出啲閪post 分明係分化𨶙
但畫家唔𨶙同 佢發夢做啲嘢係好嘢嚟

你煮嘢食都要睇吓乜𨶙嘢材料啦
唔通你係有炒閪埋一齊 唔𨶙係又炒閪埋一齊咩
都唔𨶙係同一回事你又炒閪埋一齊
只可以講：你都戇𨶙𨳊

據說孫中山會娶幼女

同連登仔講理性

［原創］00後IG創意藝術圖 you’ll never walk alone

總之我會繼續發夢，但我永遠唔會當呢條戀童癖係同路人

完

割你老母席呀樓主

你盲撚左呀

大家係讚緊佢今次係前線落力既行為
有幾多個敢企到咁前？

無人話過佢以前犯既法係岩，只係佢已經受到應得既懲罰
分清楚先學人分化啦，死分化撚

的確係咁

唔通犯咗事醫生就唔醫佢咩
你當係黑警心靈受創就唔返工呀
佢受唔到人權對待咪要幫佢

話佢係精神領袖真係over 咗

所以警察搞佢係o岩？

無問題,無論你係咩人
總之係為左香港為左運動而被捕被迫害
我地都會為你挺身而出

話咁快又分化

並唔係話要去吹捧佢
但係佢同我地有相同理念同想法
係因為依件事被班狗拉番去撚
我地就要幫
一單還一單
佢人格有問題 同佢願意企係最前線有咩關係？
起碼佢比起一班被打壓緊而又以各種理由 唔願意企出黎既人好得多

有時係需要民粹嘅暴力先可以對抗極權

把口衰到人同狗有可比性？

痴撚線 連畫家都有人撐
你問佢咩係逃犯條例佢分分鐘都未必知

唔好撚再問人做過啲乜啦憨撚鳩，又唔撚係唔知連登多狗mon post，仲要問人做過乜你係咪弱撚智

乜野阿豬阿狗只要係依個時候同連登仔意見一致
都可以化身做義士
都咪話連登仔唔戇鳩

話之佢攪幾多個妹妹啦，仲之同路人唔分化

講依句說話之前有無用腦思考過先
定係依家香港人習慣左唔用腦
認為有熱血就可以解決所有問題
難聽d講句,唔係大是大非底下
佢係其他人眼中,只係一件垃圾
如果佢搞既係你屋企人,又或者係你條女
之後再同你企成一線,咁你係咪仲係唔分化
屌撚完你條女再大叫反送中,你係咪會聽到眼濕濕

勿分化

垃圾分化狗

嘩我屌你老母 原來搞妹妹都可以合法化
盲撐幾撚勁如果搞果個係你個妹我睇你仲講唔講得出呢句說話

自訂背景